女仔162cm應該幾重？

我宜家57kg，究竟要瘦到幾多kg先叫唔肥？

從細到大好多人（親戚 朋友）叫我減肥

我知係要睇比例，但係我無錢去做gym，要點樣先調節到個BMI？

-5kg

BMI 20~21最好

48kg

喺屋企做徒手訓練都得呱

我都162 48kg 我男朋友都話我肥
有d人覺得女人個個要好似blackpink, Kylie Jenner咁先叫好身材，身上容不下丁點脂肪。
絲打唔需要理其他人眼光 咁樣你會好辛苦，自己做下運動，覺得開心健康就足夠

冇標準答案 肥瘦都比較出嚟 望落去嘅身形你中意咪得

我係食極都唔肥體質同你差唔多高得42-43 kg

仲有 無錢去做gym可以係屋企做，跟住youtube做，唔需要下下去gym，我自己跟開coffee，幾好而且佢好Encouraging，你可以試下

50以下啦
不過好睇比例
有d人某d位會好粗又肥
咁就要再輕d

咁樣先係啱啱好

利申：絲

邊洗咁瘦
咁瘦都唔好

建議你飛左呢個男朋友

講真 磅數低唔代表啲咩 Blackpink Jennie成50kg喎 而加仲要肥過以前 身型一樣咁好睇 你係咪泡泡人冇肌肉又有肚腩手臂有拜拜肉啊😂

48對於我黎講好難...你大脾粗唔粗？

162 低過50k冇波架喎

我好認同磅數低唔代表啲咩，coffee都話佢依加比以前重但身形比以前好睇，因為肌肉比脂肪重 最重要係肉實有線條。
我意思係話好多人覺得d明星既身形先係標準，有小小脂肪都覺得係肥，我覺得咁既諗法係大錯特錯
我係有肚腩手臂有拜拜肉啊 但係我覺得正常啊 每個人身體都有脂肪 只要唔係太過份 令自己唔健康就得啦

［正視聽］體重只係數字
最緊要睇你脂肪多定肌肉多
如果肌肉多60kg都可以好fit
但你問得應該係脂肪多
減肥一定要做運動
做hiit 徒手訓練 買啞鈴重訓
但唔撚係emiwong coffee嗰啲

我覺得唔粗，我買衫買4-6號，xs-xxs
我嘅重點係
無論你係點其他人一定搵到批評你嘅地方
你唔需要用任何人去做準則
自己食得健康啲，飲多啲水，堅持做運動
身型一定會有改變 加油

我自己跟coffee 每星期做3-4次全身加局部
線條真係有好睇左，肉實左
但係我同意如果要靚屁股 練橫d個膊 最好去gym重訓

重啦
女仔啵
起碼19啦

咁咪瘦得好恐怖

50個人覺得最好，瘦瘦地，不過學樣上話齋都好睇肌肉同身體比例
利申52-3，自己覺得自己靚咪得

比自己體重瘦 30 磅先叫瘦，記得要 keep 住再瘦 30 磅

發覺大部份人講磅數根本唔會理人人骨骼內臟都可以有輕重不同
俾返少少自信啦

咁又唔係嘅

覺得自己肥去抽脂切撚咗佢囉定你想聽 唔係啊你好瘦啊

真

咁都肥 你男朋友無乜肉？

重過45就係肥

我自己脂肪比例低, 肌肉比例高
而家49kg, 覺得太瘦, 可以多肉D
我估52-54kg左右應該會幾好

有d人覺得要好似明星咁先叫標準瘦
佢就係呢種人 我彩佢都有味
佢自己都無彭于晏咁既身形啦屌

玩開骨？

仲睇BMI? 一定係無做開運動

你彈開喇gym撚

認真講
呢個係男人170cm標準體重

48太瘦

健康就得唔洗理體重
有d人唔肥但體重高係因為骨重
有d多肉但骨頭輕 體重低
唔需要太重視體重呢樣野

女人多你2舊心口肉

2噸

重撚到

大唔大波？對波佔左7kg就唔算重

我172 80kg但係唔肥 點睇

咁就要睇下幾大包先

唔用手都托得起包維他奶飲，唔會跌

48都肥？ 你男友盲架？

無做gym 48-50
有做多過50都得
問體重無咩用 好難比較 脂肪 vs 肌肉

咁既重量仲減？

變骨啦喎

個人認為 唔過60係可以接受
其實太重除咗體態上有影響
對妳健康都有影響

睇身形 唔係睇幾重
有波無波
骨架大骨架細
脂肪分佈
都影響幾重啦

48都肥佢鐘意排骨？

49-51kg

想同你做愛

tg me hugo2001

好撚心咪撚再睇住個重量啦屌
線條 >>>>>>>>>>>> 重量

除非你打拳既,要分量級啦

一定好大隻

我女朋友16x，60kg

zz cup掂地4腳咩咩

我~167得48kg
個胸都縮哂水
女仔都係有d肉先好睇
做下運動等d肉firm d 就ok 啦
冇必要刻意減

IU 162cm 47kg

身材好完美

47k都可以有波

我都係 增肥難過減肥 食完下一秒又餓

50正解

最煩係成日畀人誤會我唔食嘢先會咁瘦

smoke左好多

162既話理想係38~44

岩啊明明食勁多 真係想肥 但就比人話串 邊個想咁瘦 寧願肥啲有波都唔想做瘦骨精

塞pad咪幾大都有

點為之冇波

如果純粹喺打算減肥（減體重），最簡單莫過於飲食上調整一下（唔喺節食），以健康多菜為主，盡可能做到少油少鹽少糖（宜家d人鐘意飲珍珠奶茶，真喺戒到咩），少食碳水類，keep到嘅話體重會回落。 同埋提醒妳，所謂局部減肥，某程度上可以話不存在，如果做運動，可以每日（懶d每兩日都得嘅。。。。。。）做到半個鐘以上嘅HIIT，無器械健身應該唔難，需求空間亦唔大，直接YouTube搵入門跟住做就得（想柔軟度夠，瑜伽都得）， 完。 之後就睇妳堅持到幾耐

亞洲人應該52或以下, 歐美57差唔多

162cm 起碼都要70kg 先健康

小腿難瘦到
跟coffee做瘦大腿提臀做左兩個禮拜大腿瘦左5cm 個Pat都好睇好多
小腿依家34cm 佛系冇操

睇BF 女仔應該23%咁上下

咁上下高 51kg
成日被人叫我增肥
影相塊面太尖好殘

又係body positivity賤畜

認真答
女仔不論身高
個人覺得body fat 28%以下可以接受
25%以下比較理想
18-22%非常好

出晒名唔戴bra

補充下 前提係bmi要喺正常範圍
假如bmi太低而body fat 18-22%嗰啲係皮包骨

40kg ..btw 都係睇脂肪量嫁啦..

一個星期可唔可以有一日cheat day係可以食甜野？

我163/43kg 男朋友都話我肥

可以~ 其實所謂多菜喺包括肉類(不過唔喺做食肉獸),唔一定要強迫自己去接受咩雞胸肉,白灼肉之類,只要做到少油少鹽少糖就OK. 每個禮拜都有一兩餐大餐完全可以,不過唔好用呢個機會去補翻一個禮拜嘅量.....咁基本就無存在太大問題.

身形問題? 講笑?如果唔喺....唔好聽講句,佢....唔配做人男朋友

睇下對奶幾大

又肥又矮，成粒馬碲

我一開始58cm 應該係有啲水腫
操到落52就停下操下 依家keep住大概55到 小腿34/35 我太懶成兩個月冇操個陣keep住大概三日就瘦到1cm 一開始做都要抖幾次 後尾就慣
個pat都翹左好多 自己都成日按下自己個pat絲打加油 冇注意飲食咩肥嘢都照食
依家54kg 小腿粗返我小腿最粗個尾係粗過大腿最幼個個位之前試過買松肌肉既按摩棒松小腿 都有用！同埋我覺得做完coffee個線條好好多
唔追求瘦了接受到自己 最緊要有波

有無波？
有波就唔算肥啦，減乜鬼

波大都唔得啦
唔可以睇TOTAL BODY FAT%

問下自己寧願有波定有肚腩

50以上就肥

50kg左右

細過32b?